投降了 不買跌了

豬死

睇嚟🐻殺得咁上下，大戶可以反手劏🐮了

今日收市前第一注，唔L驚

有種

不會跌牛b中

預佢最多夾到27800

咁我等27800

買33000點熊，有種就劏吧